在那天輸八比二...

終於冇人再記得阿仙奴啦